點樣阻止啲煙剷扔煙頭落地

其實香港嘅街道好乾淨，冇咩大嚿垃圾
但係極撚多煙頭，成日見到啲煙剷食完煙随手扔落地，搞到條街啲地磚罅全撚部都係煙頭
屌你老母

你去考控煙辦

等班廢老死

咁你呢架影響到人嘛

嘩
祝你老母生肺癌
一發現就末期

亂丟垃圾喎
你亂丟垃圾比啊蛇捉試下同佢咁講

祝佢老母咁少，起碼全家喇屌

捉哂佢地

下次你見到有人扔，你即刻衝上去執番，再同佢講：「咪撚比我再見到你扔煙頭落地呀」
咁佢下次諗番起你個樣，就可能唔夠膽再做喇！

全世界大把國家都係咁啦
基本上國民質素好難短期內改善

大把後生都係咁啦

全港禁煙

應該立法載氧氣罩食

出黎柒比人屌喇
係咪衰呢

10個煙頭可以換一支煙

咁啲大陸人就會整假煙頭

有人幫我執埋咁好

7步之內 拳快

煙頭，痰，狗屎，三大地雷

捉到亂扔煙頭就監禁一年，舉報有獎

乾淨?
通街都紙皮,食物飲品包裝

咪撚比我再見到你扔煙頭落地呀

唔好拍拖

為何戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙屜放一邊

好撚尷尬